【私服】暑假無嘢玩? 不如玩下 TD Seal 希望戀曲(6)

各位巴絲好，我喺湯丸
今日7月9日，週末3倍餵寵，歡迎各新老手加入

今日同大家高度推薦一款
【私服】TD Seal 希望戀曲

主城長期多人，唔怕死城無人玩

大量免費時裝，巴絲打同樣啱玩

仲有情侶系統，啱晒同隻左/右手仔仔囡囡玩
(圖中掛咗7000日，唔同天數唔同Pose)

TG圍爐 歡迎加入

首先下載主程式

下載完後解壓縮，之後打開登錄器【tdseal.exe】

登錄器畫面如下

然後按【註冊帳號】

【財產密碼】請謹記，以後用登錄器買任何道具都喺用【財產密碼】

推薦人如果唔介意可以填【tangyuan】
正是小弟在下

如果填咗推薦人，1 Lv就可以喺RC：27409682
或者TD SEAL 論壇：
入到GAME開完角色，就可以按圖中嘅在線客服

問GM拎
1級：雷神之鎚（15天）*1 雷神時裝（15天）*1 女武神*1
200級：64格物品欄擴充卷（永久）*1 銀行尊榮VIP擴張卡(30天)*2 1000希望點

而我推薦人身份會領取到

2、推廣員獎勵
推廣人員達5個 可獲得愛騰點3000點
推廣人員達10個 可獲得愛騰點6000點
推廣人員達15個 可獲得愛騰點9000點
推廣人員達20個 可選擇以下特殊獎勵
①‘希爾特傳承者’稱號【聲望值：237296653】 + 任意時裝365天（馬可系列時裝除外）
②‘希爾特傳承者’稱號 + 馬可魔法石*12

點數我會諗方法回饋返各位巴絲，唔會獨食難肥的
同時歡迎各巴絲成為推薦人，多人玩多份開心
【4月30日更新：問咗GM，佢話200lv先當達成一個，目前達成兩個】

要設定遊戲畫面大小同視窗化打開【setD3DDevice】

註冊完後，會問是否保存您的註冊信息，如果您記得可以唔洗
但如果喺自己電腦嘅可以記一記，怕萬一記唔起都可以搵得返

之後會重新彈出登錄器，然後輸入剛才註冊嘅帳號密碼
然後會到依個畫面，按右上嘅(殘體注意)【啟動遊戲】
應該會有4條線路嘅，因為依家喺台灣，所以用台灣線路
聽其他巴絲講香港IP用國際會好D

入到遊戲畫面，同樣打返剛才註冊嘅帳號密碼

成功進入後會有SER選，但其實得一個，選左1就可以了

入到去，按創建，溫馨提示：一個AC可以開5個人物的(後面D鎖唔需要理)
如果唔小心按到會出現【必須使用角色擴充卷來開啟角色欄位方可創立新的角色】，請無視，因為依家創新角要按中間嘅創建(點舞台前方空白位即可)

創角色，基本上除咗名同職業之外，其他都可以畀遊戲幣或泡點(51 級掛機就有嘅嘢)，都可以換，包括表情、頭髮顏色、性別

創完角選獅子城即可(又喺得一個選 )

正式入到遊戲，可以先打旁邊嘅1 Lv 初級教學稻草人
(打死後可按鍵盤空白鍵快速執嘢)
直到掉出1張新手的證明(有多唔緊要，之後可以掉)
然後找頭上有紅色感嘆號嘅[NPC]希爾特世界的教學特使

對話(可以按鍵盤嘅ENTER快速對話)

到依度，請一定要按【1.好 我想要學習新手教學】(按鍵盤數字也可)

之後重覆對話，直到依度按【1. 在這裡】(按鍵盤數字也可)

繼續重覆對話升級，直到出現圖中，即代表新手教學已完成，恭喜!!

最後搵[NPC]新手裝備大師，按3【3. 請問現在可以給我禮包了嗎?】

領完後，可按【I】開啟背包
謹記除咗教學用帳子同武器之外
教學用嘅上下鞋都唔好用!!!!!唔好用!!!!!唔好用!!!!!
因為你依家著緊嘅高制高防D
完成圖：

搞掂晒之後去開銀行先，圖中紅圈位置

搵到之後點佢，之後交易

會顯示【目前還未開戶、那就幫您開戶喔】
之後輸入兩次密碼，請謹記密碼，因為唔記得好麻煩
搞掂之後入一次銀行，睇下入唔入到
入到嘅畫面，空白一片
放嘢入銀行就喺背包拉入去銀行
銀行拎嘢出嚟同樣銀行拉入去背包

之後可以熄咗銀行先，最重要一環
正服需要點數嘅道具有某D私服免費購買
回到登錄器

新手需要幾樣道具，依家詳細介紹下

前期升級好快，所以可以用住商城寵
鐵甲蟹、[戀曲轟趴]蝙蝠人：依兩隻都喺寵物，可以幫您過前期，到後期都喺建議養鳥蛋系列
[戀曲轟趴]蝙蝠俠變身戒指：坐騎、喺用[戀曲轟趴]蝙蝠人嘅時候先可以用
攤販呼叫卷：可隨意開啟攤販，練功唔洗返城買藥水、賣裝
銀行VIP會員卡：可隨意開啟銀行，唔洗返城放裝拎裝
天神的守護(30天)：自動食藥水(HP、MP)，但只有藥水類，食物類只可以自己食
寵物便當盒(30天)：自動餵寵，唔洗手動餵

武器類，一開始應該夠錢買15LV嗰把，1萬遊戲幣
如果之後唔夠錢買，需要錢可以搵我GAME名【牛丸】
長期在線，歡迎各巴絲搵我拎錢洗
(購買遊戲幣類別嘅道具需要放足夠嘅錢入銀行先買到)
放完後需要重啟登錄器
(獵人及饕客因為新職業，所以無坦柏特新手武器系列)
到時如果開咗公會我會盡量打獵人及饕客武放入去

仲有其他+屬性藥水同時裝就唔一一介紹，因為太多，喺登錄器各買一樣
之後開返遊戲，按【ALT + I】或點左下瞎拼銀行
如圖：按O即可

之後將左邊啱啱買嘅道具拉去右邊嘅CASH背包
(寵物應該會話未夠LV拉唔到出嚟，到夠LV拉出嚟用即可)
仲會有件套裝、加嘅數值都好高，非常夠用

遊戲入面有分離式同套裝

分離式要泡點先買到
而泡點要遊戲等級51嘅時候掛機才可取得
而泡點要遊戲等級51嘅時候掛機才可取得
而泡點要遊戲等級51嘅時候掛機才可取得

套裝用住件原住民即可，當然要靚靚可以任您選免費嘅

天神的守護(30天)、寵物便當盒(30天)、用咗會喺左上角出現小圖示
放上去睇可以睇到幾時過期，當然免費可以買多幾個都無問題

去到依度差唔多可以去升LV了

新手方面建議玩法師起家
因為點全智輸出高而且唔會MISS
非常適合起家
當然可以試晒唔同人物啦
配點同技能方面已經唔洗一點一點加同搵技能師學
全部都完善咗，可以一次過加大量點同自己學技

升級路線方面：

小提示，隻GAME傳送有兩個方法
第一：前後期都會用到嘅方法
喺遊戲對話框輸入【/往XXX】
XXX喺你想去嘅地圖
如獅子城 就輪入 /往獅子城(如圖)

如果傳送唔成功只有兩個可能
一：唔夠錢
二：此地圖不能傳送

第二：適合後期用傳送指令去唔到嘅地方
用攤販呼叫卷，購買一張10萬的【高級回村卷軸】
(記住唔好就咁用，用咗會飛返去你搵護士記錄咗嘅點度 )
然後到獅子城搵[NPC]德瑪西亞傳送、對話後選擇你要去嘅地方

【4月30日更新】
去世界唔洗解七彩，可以直接飛過去

需要入公會嘅巴絲麻煩RC/TG/LIHKG/遊戲入面密一密我【牛丸】
長期ONLINE

Q&A

Q：泡點喺乜嚟架?
A：泡點喺你人物等於或超過51級，每上線5分鐘就會有2泡點(有時候有活動會變更)

Q：點樣睇我有幾多泡點?
A：重新登入登錄器，視窗左上角即可查看

Q：點解我買遊戲幣嘅道具佢話我唔夠錢，但我明明夠架
A：因為要將遊戲幣放入銀行內，重啟登錄器就會顯示遊戲幣嘅數量，要用放於銀行嘅遊戲幣先可以購買登錄器嘅道具

Q：打到個【黃金寶箱】，點開架?
A：【黃金寶箱】需要用喺登錄器搜尋【寶石黃金鑰匙】，利用泡點購買

Q：無錢喎
A：入GAME CALL我：牛丸，即可拿取起動基金

諗到再打

Raidcall 在線貢獻回饋獎勵

力挺 Raidcall 在線貢獻大回饋獎勵
（Updata 160111）

理員ID：tdsealol
管理員名稱：─═❥管理員. ★>〞admin
群ID：27409682

免費的高級屬性商城時裝等你來!
PS：在獎勵更新前已領取RC貢獻獎勵的玩家，可以聯繫GM補發獎品內容！

lm

巴打個名

之前想玩玩唔到

點玩唔到法

多唔多人玩呀?

多呀，獅子城大銀到小銀長期滿攤
組隊SP平日夜晚 假日全日都SP有組(土世/末日湖)

2017年7月10日 哈代爾修道院人數圖

2017年7月10日 獅子城人數圖

入唔到game

點入唔到法

入到去創完角玩唔到...狂按開始無反應

一開始LOAD入去打ID 好慢 有無方法快D

去到買寵物位話無開銀行

玩唔夠1分鍾就斷一次線...

香港用國際線會好D

啟動遊戲之後冇feel 點攪

點無法

巴打你好

回一回我好嗎 有密你 我叫瑛姑

無人同我玩...

聽日如果開EXP同你升

牛丸巴牛丸巴我2轉左啦

羊泳鏡好樣衰

當睇唔到啦

竟然無人玩?

咁好既post得咁少正評
巴打係咪有瘋狂空間王
我搵到條link係咪要求授權就得
真係好想再玩番

一齊玩，入到驚搵牛丸

依家先見到

好掛希望

月費時代玩家

MacBook 玩唔到到架

可以雙開? 用VMware定係sandboxie?

可以試試，歡迎一齊玩

雙開有巴打成功過，但唔知有咩方法

仲唔玩返

私下問左gm，佢話禁止雙開行為，查到就封號。
只可以開兩部以上電腦掛機，不過咁樣好嘥電。
唉，諗住掛情侶都唔得（左手掛右手）

通常開到都唔會check到
用vm都要過五關斬六將
而家開住隻小丑 點全智，再雙開隻補 爽到爆

巴打用VM都係裝XP? 使唔使裝防毒之類? GM真係唔會查到VM定係唔會經常查?

佢今次沙包唔畀用泡點，GM話就喺查到有人雙開掛泡點
查到就實查到嘅

諗住練隻鐵匠點全力，無祭司(右手)打怪好難命中

幾LV?我睇下我有無隻低LV補幫你+命中

岩岩升到40，同埋好多商城道具都要泡點，有啲貴，例如寵物師的失誤，鑒定師的失誤，寵物戒指之類...

唔肯定佢會唔會查到 但眼見都好多人淘寶買vm雙開練
我裝win7的

我都係雙開到先決定玩小丑

暑假完了

Dl緊

點解唔玩正服既？

正服不了

巴打咩ser?

冇人玩啦？

加左幾次都加唔到你

唔喺掛，巴打咩名

江宇
我半個鐘後on

個服好似開左好耐？

重有無人玩緊

有就實有嘅，因為開咗新SER